我應該繼續等定返屋企？

同ex拍拖分開左半年，分開冇耐其實冇咩感覺，冇話掛住佢或者唔開心。但時間耐左，夜晚一個人個陣就會自自然諗起佢，記返起以前啲嘢就好想喊，於是今日終於鼓起勇氣去咗搵佢，直接依家我已經係佢屋企樓下等左7個半鐘，但我都唔見佢。點解會係佢樓下等呢，因為我個frd係佢個ig見到佢出咗去挽，所以我先諗住係佢屋企樓下等佢，等佢挽完返屋企個陣就再試吓箍煲。不過分手之後佢已經blk左我whatsapp同ig，所以我根本唔知佢返咗屋企味，依家我仲等緊。感覺好絕望好無助，所以我依家應該繼續守株待兔咁等佢還是死咗條心返屋企 sorry for 1999
利申：巴打

發夢啦你

番屋企啦 乜都block晒你 你覺得仲有希望？
醒下啦 將啲心機留番黎發夢都好過繼續浪費